喂呀，好想大大力屌呢條女

佢話啲狗屌佢屌得好溫柔

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

看到示威者打唱國歌的男人，不同政見就要打人？
我不喜歡黃絲，但我不會去針對/傷害他們，只是有理直說。

佢每講完一句吸氣果下把聲好柒......

生於平行時空 九龍灣廢老
荃灣斬人
元朗恐襲既時候
呢條女應該盲
係唱國歌打完人俾人還手打到仆街先會開眼

呢隻雞想開拓黑警市場姐

啲抖氣聲

睇黎大家呢排減少消費 雞都冇叫 人地唯有開發市場

咁撚樣衰 推黎做乜啊
睇撚完都想洗眼
藝人？無人識你呀

去做軍雞啦，得把尻口發表偉論

啲換氣聲好做作好姣, 不了

Don’t make stupid people famous

屌 做乜野幫佢開post
佢目的都係想連登仔屌咋嘛唔係中計下？

禁入佢ig望一望佢d相
嚇撚死豬